誠 哥 表 態 對 大 陸 輿 論 造 成 好 大 影 響 ！ ！ ！

誠哥表態係微博變成熱門第一。

當然好大部人覺得佢講左等於冇講，鬧佢吸血 （屌你佢靠吸香港人血起家關你大陸咩事，佢常年唔知pump左幾多錢去大陸！）

亦開始有部份人問，咩叫「最好的因」？

呢班人開始去搵點解會有呢場運動的「因」。

所以咪話，真係要靠有地位既人先可以影響到輿論，特別呢班羊群大陸人。

多謝誠仔 connected

推，趁呢個勢應該反攻微博。

推

Push

pish

［置頂］816 英美港盟 主權在民 ！

真係靠有影響既人先可以動搖風向。

真係有幾億傻西以為香港係想打倒共產黨 / 港獨 先出黎示威，佢地好多人唔知有成2百萬人上街！

轉風向！

開始識講民主。。。。。

最好的因就是柒婆的初心

冇人提過200萬人和平遊行 政府無視
佢地根本唔知 或刻意唔提

付國豪單大龍鳳估唔到燒得一兩日就玩完

大部分人都支持和平遊行，大陸都唔例外，但係無612勇武早就通左啦

幾時搞返個#我們都是李嘉誠

呢班咁既質素既愚民，比民主佢地係幾咁可怕
「建設民主中國」真係萬萬不可

誠誠不嬲係香港最有影響力果幾個人之要

佢地唔會知，但起馬知香港係民主之地，知道我地有上街既自由！

坦白講誠哥從登報內容，我覺得佢黃底，只是不能明說

所以我建議你上去講下
趁你睇到仲有班理性嘅大陸人討論緊

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

😂 你feel到中共想煲大佢，又咩上央視，又咩香港機場對佢道歉，結果俾誠哥一個comment就跌左落去，我覺得誠哥有心係中共想將香港事件發大果時，再轉風向。

果然係誠哥！

所以大家更家要知己知彼 靈活走位
打3毛都要be water

冇人講連200萬民意政府都唔理所以先咁多激進行為

誠哥connected818818818

燒咗半日跟住又爆單北京A88 皇天擊殺

誠哥真係好撚癲，特登簡係呢個時候comment!

試諗下中共呢兩個月，都係靠大陸豪係機場俾人打，一野煲大個輿論，成功將大陸幾億無知既人對香港運動對立，以防香港未平就革命四起，結果誠哥一晚一野一個spin, 成功將「運動起源追求民主」呢個概念一野係微博廣傳。

誠哥真係神人，不枉你有能力吸左香港幾代人血！

武則天下場??

奴性
對社會有權有勢嘅人就變鵪𪂹

有人講！！！但係好多3毛馬上講毅進制得20萬，我冇野好講。

震驚十四億人民的香港廢青做了什麼?

其實佢地好多同香港班藍屍老人家一樣，覺得有權有勢，專業人仕講咩都岩

誠哥出手一定係最關鍵的時間

要申請微博acc 了

個陣誠哥撤資班大陸人屌佢咩唔愛國 過幾年之後好多人讚佢有遠見 終於明點解佢禁做 等睇佢地又打倒昨日既自己

咁應該食住會勢，搞一場真正和理非百萬人大集會，就可以收編果個班支持和平示威，只要唔犯法就得嘅果班淺藍人。

毋忘612 721 811
唔接受垃圾派糖
唔比偽軟化影響
乘住道氣推上去

818 港島見

唔好咁快自滿
818遊行好大機會有鬼搞事
更有傳支那會派特務扮示威者去殺警

最重要係， 中共唔敢刪誠哥呢段comment， 心有屎， 一刪就更有noise

愈講得好似好玄 愈令人去思考, 高招

口交部上次仲話香港係港英時期連集會自遊都冇，香港唔可以遊行

818！和理非，行完就走！

引起班大陸豬 好奇同反思
令運動行多左一步

其實支共主動炒大單嘢想搞抹黑 真係好容易引火自焚 之後有咩依郁想再滅聲真係冇可能

多謝誠哥

問佢20萬民意支持可以堅持咁耐咩
比埋圖佢睇，你試下搵20萬人行出街做唔做到呢個效果

風起了

而架先知原來微博比講『民主』二字

當見到有大陸人講人話突然有少少感動

誠哥不嬲都支持年輕人

最好派夠一百萬人落嚟 穿得黑衫就係自己人 無號碼 無委任證公安 大戰黑衫 國安 一定好睇

連誠仔都反對暴力鎮壓

一直以來都係上面亂 香港就fatfat
你估誠哥唔識依個道理咩

阿誠啲資訊
嚟自世界各地
土共邊夠佢抽

誠哥輸出革命種子

誠哥兩句，就可以攪到佢地研究其實因咩事咁多人上街，呢種行為共產黨最唔想發生，因為會令到佢地有思考能力

反了反了

睇下內地點逆向解讀！

對班大陸豬咁大期望
支那人習性 就係自己衰你都唔可以好+ 最大願望係做外國人
本身已經憎你班港燦，97 後一齊變支那狗佢地最開心
點知你地竟然可以有自由呢d西方野
依家仲話要bno平權 (所以佢地對bno咁撚大反應)
支那狗小農基因， 唔會諗想大家一齊好
只係我冇得食 要你都一齊冇得食
想佢地醒嘥鳩氣啦

一班盲毛講民主，諗起都驚

唔係幾時搞,而係人人都可以係第一個架嘛

誠哥

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

post 個timeline上去喇，一百萬，二百萬都唔聽先搞成咁

我曾經有同啲大陸人講過6.16有200萬人上街

佢地唔信，佢地個講法係：香港得700萬人口，扣除老弱婦孺同相關政府人士，點會有200萬人上街？咁多人上街香港咪癱瘓？同埋真係有200萬人上街，點解新聞無講？

聽到最後一句，我好後悔，我竟然蠢到想同隻豬講道理

100，200+1果段時間， 中共係完全封鎖新聞
係最近8月先開始報抹黑新聞
所以佢地唔知好合理

+X哥一句就引爆左大陸人既好奇心
中國資訊鐵幕咁就收左皮

多謝誠哥 將輿論翻番嚟我地呢邊
我地唔可以再被帶走風向

道咩歉
都無講錯

唔想 download 微信，可以點幫佢地推

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

睇完班大陸友啲comment
更發現佢哋真係好可憐
所有資訊都被中共控制住
送中條例根本不受台灣認可
然而佢哋只係單方面以為送咗中就解決到

正體字咁懶

不嬲反共，只不過唔可以明言

《黃台瓜辭》是唐代章懷太子李賢創作的一首五言古詩。這首詩通俗曉暢，寓意明了。詩以瓜與採瓜人比喻子與親，以摘瓜喻骨肉相殘，充分揭示並控訴了武則天的暴虐，諷刺意味很強。

這首詩形式上為樂府民歌，語言自然樸素，寓意也十分淺顯明白。以種瓜摘瓜作比喻，諷諫生母武則天切勿為了政治上的需要而傷殘骨肉，傷害親子。

換返簡體先LA

咁又係 佢地睇毅進制

第二項應該要改革,
如果唔係? 中國亂到7彩我地都無得好過。

上去微博睇真d 啦
佢地係comment 到比d 3毛帶開哂
冇得救架喇佢地

我聽大陸朋友講 係8月5前嘅香港消息係大陸係冇提過
所以佢地係唔知我地有幾和平過
一黎就睇到我地激進個啲新聞

佢地唔信有200萬人
撐警就信有80萬
講咩都冇用

佢地講中咗
最好的因就係追求民主

照樓主講就算同佢地講返佢地都唔會信

612 721 811

612既勇武派回應咗69一百萬人訴求, 阻止咗呢條惡法
所以佢地唔應該受到制裁

中國同香港真係好可悲
一定要有權有勢既人先有最大影響力

係呀同我講得嘅大陸朋友都係有係外國讀書
都係個句 要醒嘅中國人一早醒左
淨得個啲傻西唔撚洗理

誠哥神助攻

又覺得誠哥靠佢地先有飯開
誠哥幾多海外資產你知唔知？仲買起咗人地啲水電同電話網絡

個垃圾桶入面

反攻微博！

其實佢地唔會認同送中係惡法
所以傾唔到計
仲有d老野覺得監控系統評分系統係好野
話會減少罪惡
所有野唔針拮到肉唔知痛
d藍只會覺得d事根本未發生 係我地自己幻想出黎
但針到已經太遲 返唔到轉頭

班傻閪連個因都未知

Sorry 唔小心負皮咗

懶中立 以為可以討好兩邊
點撚知兩邊不是人

正常的遊行沒有問題

咁你班大陸仔準備好今日去天安門未?

818

因為中共怕大量人口借支持付卧底而在北京集結
一個唔小心班友借題發揮或控制出錯
就變成香港咁百萬人上街

對於連遊行都冇權既人
佢地當然唔明點解你有得和平遊行仲要用暴力反抗

我都試圖過同豬講道理 最後發現不如覆8964

其實啲大陸撚屌點睇件事，我哋真係要咁在乎咩⋯⋯
好奇一問⋯

誠哥會無錢，係最大既笑話

若果送中條例過到，我估唔使半年內，中共就會用賄賂高官+操控黑勢力去收地嘅罪名，要求送誠哥上去受審。

看看他的因

了解真象

我都想問

你以為呢？看看吧

誠哥暗示唔好再出反對通知書

誠哥之桃，何堪再摘。

仲有北京單野

今日仲睇郭文貴=弱智仔
音波武器出咗未？
8.4-8.6老解鎮壓咗未？
范冰冰片有未？

誠哥發達嗰陣，佢地都未出世呀屌

全港最大條黃絲 🎗️

【重要置頂】 8.18 全民和理非大行動

我支持李生
你可以打我

一個人去到晚年，講野都要就住就住

微博可以用網頁開

京A8仲屌緊又刪就仆街

只有真象才是力量！

係咪黃底唔知，只知佢清楚最終企邊邊最安全
就好似新加坡，平時用口奶中，其實隻腳一直企西方世界個邊

816
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

818 遮打花園集會見 純和理非

咪撚吹奏吸血鬼啦

誠誠敢告他嗎？敢登報否定嗎？

冇法治精神 自由市場 誠哥唔會發
馬雲話中國生意人為黨服務
黨要你死你做生意幾大幾叻都冇用

點解班強國人咁愛國
究竟比左咩好處佢地
成日鬧美帝干擾內政又話美帝仆街
但係最高層既大佬個個嚮往美國
點解佢地咁蠢

驚比人送中者

中國人最惡劣既劣根性就係奴性
對獨裁者同富豪都係盲目膜拜
匪夷所思 好撚垃圾
或者可能係經過幾千年對覺醒者既屠殺而形成既人工基因選擇而變成咁

你以為老解會步操來港嗎？你沒查查冰冰撤消告狀加求情，他放過她？

好多覺醒留言被河蟹

咁做=幫我地手文宣

白金和理非係唔同啲

羅馬尼亞有版你睇

愛自由

李嘉誠有d政治智慧，黃藍睇落去都有各自聯想

大陸對反送中既認知應該係8月開始

推！推！推！推！

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！

8.17 光復紅土 還我靜土！

8.18 遊行 「止黑暴，制警亂」大遊行！

推！推！推！推！

第一： 對內：香港人整ig，煲大和理非，俾人山人海相佢地睇、俾和理非片段佢地睇！！！突出對家內心恐懼，引起民眾反思！講A8 北京濫權事件！
第二，對外：支持全球罷買中國貨、支援香港！中國的貨易爛，食物有毒。雙面觸發新一輪和理非大戰！！！
第三，學生和理非去機場道歉解釋！！！ （建制派怕香港學生一手硬一手軟，葉劉話係高招！）
三管齊下，再加其他團隊遍地開花🌼

班大陸人仲唔去鬧 誠哥係加拿大人

自卑
從來聲大夾惡既人諗住通過咁去收埋自己既軟弱
成日覺得有人拾佢, 中國強大就可以聲大夾惡蝦蝦霸

最好的因呢句好正耐人尋味，發人深省

笑撚死，垃圾中共開始刪post

解釋都算係消滅反港敵人既一種

要手機驗証

係時候反攻

人地有錢佬一句 就轉風向

誠仔將林鄭比喻為武則天，文宣有冇得搞？

初佢老母啦
成鳩日擺台灣案女死者家屬上枱話要討公道
然後死左幾個殉道者之後
台灣案女死者家屬都話唔修例叫政府考慮一次移交安排
條毒婦從此冇提過家屬啦
初咩撚嘢心丫
根本借死人做舐共行為咋
咁珍惜香港人生命又唔見佢提過殉道者們
一次都冇呀！

P牌係推唔旭咖

誠哥咁答無陵兩可真係好高招

老漢推車推唔旭

散播愛自由嘅種子

中共開始del啲民主留言

不枉我住係你旗下o的物業

Yes

呢種垃圾基因有部分香港市民都有
不過香港已經開始覺醒
演化出新嘅基因
希望可以淘汰垃圾基因

誠哥講既野真係點解讀都得
因 可以係香港人喺台灣殺人 亦可以係香港人追求自由

哇 原來誠哥係想將革命帶到支拿 唔怪得話愛國 愛港喇

有人CAP到條留言放上黎已經DEL得遲啦
有D驚訝原來民主喺微博唔係敏感字唔會自動河蟹

李嘉誠果兩句說話無論黃、藍聽完都會覺得啱聽，係得啲紅底粉紅底有被迫害妄想症理解做自己唔鍾意聽果一面

原來條友真係身有屎 派件咁的人過黎

呢種影響力既冷氣軍師我完全ok

其他嗰堆地底泥請投共

2000億嘅重量

推 食住個勢上

支豚: 走資狗 反中亂港
正常支那人: 因？果？

高雅人仕: ##pi

ccp:

叫誠哥今日㩒錢

最強手足

連登仔快d上去帶風向

果然都係誠哥一句....

大陸成日吹風話

李嘉誠去大陸賺好多錢然後跑路，係咪真呢？
大陸有人分析過

長和歷黎喺大陸只係賺到大約700億
按股分比例，李嘉誠分286億

李嘉誠喺大陸捐咗150億以上（仲有啲冇浮面），其中100億係汕頭大學

姐係咁耐以黎，李嘉誠喺大陸只係賺咗100億左右

中國人，你被習近平騙了！

cls
香港單野而家日日支那熱炒
支共一定好頭癢

誠哥講句野都可以一石激起千重浪 係唔同level既

社會信貸評級貸評級亦開始扣分了

因果由國
容港治己
義憤民誠

李嘉誠頭版廣告係藏頭詩

貼埋過去仲得了？

有冇人貼同容港治己去weibo？

但誠哥同班大財團開始有組織地出聲, 十居其九是北京叫到先做, 然後再突登北上傳返上大陸
如果唔係, 你估香港的消息可以隨意係大陸傳播同炒作咩
又唔見佢報導818民陣集會遊行
所以根本係北京同班大孖沙又係夾埋一齊做戲,
但我唔肯定真正的目的係咩

因果由國
容港治己

816 提款 816集會

嘩嘩嘩, 正

因果由國, 容港治己

我地試過50萬人，100萬人，200萬人遊行。政府有聽？有撤回？無人想暴力，無人想犧牲。

起碼做到「和諧」

好似係實名制，小心用

付仔+天安門集會+京車+誠仔
依個星期太好玩了

吸血鬼connect

好正,誠哥果然係誠哥,登個報已經滿城風雨,仲另到大陸人開始去尋根究低

如果集會，其實係咪可以諗吓book 大球場？
坐埋落草地咁樣

推呀
入埋牆內

算啦意識型態唔同

我都係
我居然想同一個唔信普世價值嘅人講人權

唔好俾佢地發現呢場運動既因係

有個mk仔中出左個mk妹

大陸已經開始刪post, 減低誠哥對網民既影響！

誠哥用中性說話喺內地輸出革命

推！

因果由國
容港治己
義憤民誠

誠哥提你：
毋忘初心

8月16晚集會

8月18遊行

因為好似係後期有人搞國徽，大陸先開始講香港既事，不過係吹風屈香港人港獨

個陣中共都唔提香港 開始提下都係個d撐警集會同71

仲夠膽咩

因果由國 由港治己

仲係咪熱搜第一

真識玩

覺得可以整理下啲時間點比佢地
還原真相 再種下種子 起碼宜加呢個時機講 佢地似係最肯聽入耳

由100萬人 到200萬人 和平既遊行
但警方無理暴打 和平示威者
政府冷處理
導致示威者要用防具保護自己 同時意識到要行動升級
而在過程中 警方濫權濫捕 甚至 濫用武力 更與黑社會勾結
令市民唔敢出街 商鋪唔敢開門
民憤四起 導致今時今日既局面

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

江派最大得益者，你估佢流㗎？

屌，禁search 李嘉誠發聲了

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

我前排問大陸既朋友, 佢地係唔知200萬+1既事, 一直從電視畫面看去, 只以為有幾萬廢青同港英餘孽搞港獨....D新聞作得就作咁...同佢講返件事, 都要加曬碼改曬暗號咁先傳送到, WECHAT監控得好利害, 連721, 811果D都睇唔到, 單眼女仔圖都禁

大陸人: 有錢人講野一定要聽

撳錢策略：撳完再入，入完再撳 (港幣呀！) = 癱瘓貨幣基礎

誠哥教抗爭
01訪問誠哥，入面有兩句「應以何身得度者，即現何身而為之說法」。意思即係話，係會唔同人有唔同解讀，你以自己身份去解讀就最正確。

用示威者身份解讀
停止暴力 - 誠哥和理非 （但佢唔可以開口撐勇武，所以大家跟住終極行動守則繼續做就得,仲有唔好唔記得，終極行動守則係琴晚出，仲要講明係律師歷史學家寫嘅，背後必有重量級精英出手寫，啱啱係誠哥廣告率先係連登漏夜曝光前幾小時出）

堅持法治 - 香港出咗法治問題
愛自己 - 不送頭
一國兩制 - 五大訴求在一國兩制框架下合理訴求，無人要港獨
謙和而珍之 - be humble, 珍惜民意
投放資源在青年工作，永不後悔，因為投資青年，就是投資未來 - 打林鄭塊面（they have no stake in society which so many people have helped to build)

不要讓今天的激情，成為明天的遺憾- 要小心行事，唔好變64

報導再講
至於李嘉誠次子李澤楷旗下的盈科拓展集團及富衛保險，亦在《東方日報》刊登廣告，內容為「反對暴力行為 維護社會秩序 恢復理性討論」。
- 繼續和理非

再睇埋01呢個星期創辦人于品海寫嘅-開到口叫繼續和理非合法參與社會運動。

［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

因果由國 容港治己
[img]

老人家 小朋友 殘疾都出黎
政府人士點解唔可以出？
班柒頭真係唔用腦諗野

超人更進化版本：

大台之瓜，何堪再立！！

大台早已成歷史，無謂再為維撚為收割為獨賣，再扮膠扮假理性吧！！！

佢咁講仲勁過明確表明立場
引人思考，個結果仲勁過直接講個真相比人知

721 811

把我們的戰士活活燒死？？？？？？

我上星期同過一個大陸碩士生傾過
佢地主要唔理解既係：
1. 對政府有咩不滿？（佢地唔知道香港人爭取民主既歷史，中共同港共20年黎點樣打壓香港人）
2. 條例有咩唔合理？（我解釋過好容易就被濫用，佢地覺得太牽強，正如藍絲廢老覺得好人好者唔會比人拉）
3. 點解唔改到更嚴謹公平？（佢地唔知道因果係林鄭月蛾拒聽所有界別意見，堅持快刀通過）
4. 佢地都唔知道警察有幾暴力
5. 都唔知道發生過黑社會襲擊，同疑似中聯辦／公安界入既事

以上既野，一句講哂就係冇知情權

顧左顧右因為太多人跟佢揾食

引人思考

bno平權真係對班支那狗好大打擊

佢哋根本就唔會信 現實同幻想大陸人 根本係冇選擇.

其實班狗都係 欺善怕惡 淨係識恰女仔𡃁仔 唔撚搞鳩啲黑社會 垃撚圾

佢會唔會出黎澄清
到時藍屍會勝利姿態

大陸人都知環時係黨媒

傳媒人劉先生指出，記者只能是記錄者，而不是參與者。問題的關鍵在於《環球時報》歷來被指代表官方的立場攻擊異見者，他們只是官方的打手，不是記者。劉記者說︰「《人民日報》問，『新聞自由在哪兒？』大家都問，《人民日報》，你本來就是個新聞管制的代表，你有臉這麼說？然後說到新聞自由嘛，你中國是最沒有新聞自由的國家。然後這個視頻一放出來，大家都知道，他本身不道德。就沒有臉說了嘛。
《環球》這不是記者，它就是黨的喉舌，說難聽點，共產黨叫牠咬誰就咬誰，一條狗，哪叫記者嘛？記者是要有獨立人格的。

之前有黨媒寫咗篇 別讓李嘉誠跑了
笑死我

唔使理佢地點睇，只需要單向對上面輸出就得

要用太空卡

我個朋友好DD, 佢以前係香港讀到大學, 被逼繼承屋企人生意先返大陸住, 一講逃犯條例已經知道係一張transfer功能卡, 可以任意行大陸法係香港...
不過都會有類似疑問:
1. 對政府D不滿: 唔係咁清楚, CCTVB單方面批評示威者行為, 唔會講原因
2. 唔合理既地方係唔會覺, 因為大陸一早唔合理到扶呀婆起身都會成副身家無曬
3.嚴謹公平, 係大陸根本係妄想, 有權有後台就打橫打斜行都得, 平頭小民講野大聲D都唔敢
4.佢地真係會覺得未夠暴力....因為大陸D城管同民警更痴線....
5. 黑社會視為平常, 區區都有....不過中聯辦同公安扮警以及介入呢件事, 佢地真係會覺得痴左線, 因為大陸佢地係明刀明槍的, 香港就偷偷摸摸做左唔敢認....

結論, 香港真係要守住....唔係第日689個仔車死人, 死者屋企要賠返一百幾十萬比689都可以。

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

運動進化論之文宣-- <<扣帽子>> (長文慎入)

同大陸人傾社會 政治真係好辛苦

誠哥向來慳家，件白裇衫著耐左依家變到黃哂

誠哥喎，唔通封殺佢未，就算封殺佢都唔怕，誠哥環球生意，正宗唔駛靠別人。

仲有誠哥出兩份稿。藏尾詩。

唔撚敢封
近排封唔封都死

你質佢，佢唔答你吹咩。

我地都係黃台之瓜，何堪再摘。

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

呢三條友等俾人請喝茶

好多都淨係講後生暴力摘瓜，唔會講係老母迫死仔同君臣之間的關係。

京A88519呢？

向太打成篇都唔夠誠哥八隻字。

誠哥係支持後生仔就唔駛問。

誠哥佔據全球航運業個陣，大陸仲數緊鳩毛。

一為神功，二為弟子，有何不可。

誠哥係神一般存在。

都好難，一引個典故你無得Spin, 邊個係老母先。

誠哥係玩模擬地球的亞洲玩家，但玩緊歐亞美洲版圖

你係民 我係主

怪錯誠哥興建力場啦

叫佢翻牆去 bbc news 睇

誠哥wo, 中共領導人次次訪港都揾佢，又捐好多錢比大陸學校， e.g. 汕頭大學, 北大，
又出錢救災
佢邊有人敢屌

唉 好多人都唔會深究 like share comment diu完就算

親，甚麼是最好的因？

誠仔

幾時會有人發現藏頭詩

發現左啦一大早，你都唔知幾多大陸人mon實連登，中午好多post都刪曬

開始覺得遊行係基本權利係好事
到行出黎俾公安扑下頭就唔會覺得反抗係暴力

得返48小時 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

誠哥係最奸 自己一早走咗佬

既然我地好樂意見到黎自國際嘅支持聲音 呢班支持自由民主社會嘅中國人我地都應該歡迎 佢地隨時帶住遍地開花嘅火棒番去 世代推演落去一定會成為同路人 所以和理非們請努力

出於正義最後變質
同d淺黃一樣少少暴力都接受唔到
需要教育

push
誠哥=革命輸出助攻俠

大陸d網應該好快就search唔到同誠哥有關嘅keywords

我係李嘉誠既話見到呢啲仆街微博圍爐comments 真係會 揼心口 問自己點解之前泵咁多水上大陸救濟果班畜牲

Send 分紅海俾佢